數碼通6G+FUP，爆data後會唔會變慢？求分享。

巴絲們分享吓，唔想簽張長約後，先發現上咗賊船。
Staff話無限速，只係繁忙時先可能調低優先次序。其實實際使用果陣，會唔會經常遇到阻滯？

6G未來科技

結果係冇人答樓主

咪係... 我唔係想要報價...

連仔可唔可以勤力啲block啲打手

應該唔會變慢

我黎緊續約都轉呢個
但我Prority Plus舊客可平60蚊

開個廣告台俾佢地sell撚飽佢啦

用左幾年，其實爆左同無爆都無分別
速度都算快